四年無拍拖

有時遇到嘅男仔唔差 不過我唔啱
反而稍微有點意思嘅男仔對我又無意思

to hug someone, to kiss someone

自己高要求
男仔都可以高要求

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人